男朋友嘅前女友以死相逼 要求復合

點睇

sd你對波相俾佢 佢會知難而退

我好認真

過幾年佢未死嘅話就知依家自己好傻

認真答 由佢死囉 佢條命值幾錢
定係你bf想享齊人之福

由佢囉 唔係可以點

個女仔有啲妄想症 一直都覺得我男朋友仲愛佢 但已經過咗三年 係近排嗰女仔發現我男朋友拍拖就發曬癲咁要復合

咁其實係佢角度佢又好慘既…
但現實你又好地地一齊梗無理由理佢…真係唔知點好

真係精神病定咩

叫佢去死

。。。打去精神病院
或者決絕d轉電話，人間蒸發

但佢一直都有拍拖 仲癲嘅係個女仔話係咪因爲我無bb所以你唔愛我 以前好似話自己有咗bb之後要求復合 但係佢嗰陣同緊另外一條仔一齊 仲話我男朋友害到佢以後無得生

我覺得佢有啲問題 佢話要我男朋友講唔愛佢 我男朋友已經好確實咁同佢講已經唔再愛你 跟住佢又話點解你唔愛我 係咪要我死你先肯同返我一齊

我想㗎 但我男朋友話咁樣好絕情

叫你bf答係

你接受到佢有sp既咪冇所謂

佢仲要話我男朋友明明仲係愛佢嘅 點解要違背自己良心講野